В Данном репозитории рассматривалась задача:

Дано 4 CentOS сервера

Задача:
Необходимо настроить вебсервис с балансировшиком нагрузки

Сервера:
1) Load Balancer Apache
2) Web service Flask
3) Web service Flask
4) DB server MySQL